\documentclass{amsart}
\title{Procès-verbal de l'assemblée générale constitutive du (date)}
\author[Indian Alliance Paris (IAP)]{
  Indian Alliance Paris (IAP) \\ 
  Association à but non-lucratif de droit français\\ régie par la loi du 1er
  juillet 1901
}
% \date{29 février 2020}
\begin{document}
\maketitle

Le \textbf{(date)} à \textbf{(heure)}, à \textbf{(adresse)}, s’est réunie l’assemblée générale constitutive ci-après relatée pour statuer sur la création d’une association.

Il a été établi une feuille de présence signée par chaque personne entrant en séance, ci-annexée.

L'assemblée générale désigne  \textbf{(identité du président de séance)}, en qualité de président de séance et  \textbf{(identité du secrétaire de séance)}, en qualité de secrétaire de séance.

La feuille de présence est certifiée exacte et sincère par le président de
séance et le secrétaire de séance.

Le président de séance
%  met à la disposition des membres de l’assemblée :
% \begin{enumerate}
% \item la feuille de présence certifiée exacte et sincère ;
% \item les pouvoirs des personnes représentées ;
% \item le projet de statuts de l'association ;
% \item le texte des résolutions proposées. 
% \end{enumerate}
% Puis il
rappelle que l'assemblée générale constitutive est appelée à statuer sur l'ordre du jour suivant :
\begin{enumerate}
\item création de l'association ;

\item présentation, discussion et adoption des statuts ;

\item élection des membres du conseil d'administration.
\end{enumerate}

\section*{Première résolution : Constitution de l'association}
L’assemblée générale décide de constituer une association régie par la loi du 1er juillet 1901 modifiée et ses textes d’application.

\begin{itemize}
\item Sa dénomination est :  \textbf{(dénomination de l’association)}.
\item Son objet est : \textbf{(objet de l’association)}.
\item Son siège social est fixé : \textbf{(adresse du siège social)}. 
\end{itemize}
L’association sera déclarée et rendue publique conformément aux articles 5 et 6 de la loi du 1er juillet 1901. Elle disposera donc de la personnalité morale.

Cette résolution est adoptée à l’unanimité.




\section*{Deuxième résolution : Adoption des statuts} 
Le président de séance présente le projet de statuts soumis à l’examen de
l’assemblée générale.

L’assemblée générale, après en avoir pris connaissance en détail et en avoir
discuté, adopte le projet de statuts sans modification.

Cette résolution est adoptée à l’unanimité.

Les membres de l’assemblée générale ayant voté en faveur de cette résolution
deviennent membres de l’association.


\section*{Troisième résolution – Élection des membres du conseil d’administration} 
Le président de séance sollicite les candidatures en vue de composer la
direction. Il rappelle que conformément à l’article 13 des statuts, la direction
est composée de sept membres, élus par l’assemblée générale.

Après rappel de ces dispositions, il est procédé à l’élection des membres du
conseil d'administration par la
méthode de « l'élection sans candidat ».

Sont élus au conseil d'administration, à l'unanimité des membres  :

\begin{enumerate}
\item (nom et prénom) demeurant (adresse),
\item
\item
\item
\item
\item
\item
\end{enumerate}
% \vspace{1em}
% \begin{center}
%  \begin{tabular}{c|c}
%    Prénom Noms & Voix obtenues\\
%    \hline
% \end{tabular}   
% \end{center}


% Le président de séance rappelle les attributions du conseil d’administration et
% les caractéristiques du mandat d’administrateur définies par l’article 8 des
% statuts.

% Il invite ceux qui le désirent à candidater pour exercer un mandat
% d’administrateur.

% Les candidats s’étant fait connaître et s’étant présentés, l’assemblée générale
% décide de nommer en qualité d’administrateurs, pour une durée de deux exercices
% sociaux arrivant donc en principe à échéance le (date) :

% -   (liste des administrateurs).

% Les administrateurs ainsi nommés déclarent chacun qu’ils acceptent leurs fonctions et qu’ils ne font l'objet d'aucune interdiction ou incapacité susceptible d'en empêcher l'exercice.

% Cette résolution est adoptée à l’unanimité.

% 4. Quatrième résolution – Pouvoirs pour l’accomplissement des formalités

% L'assemblée générale donne tous pouvoirs au porteur d’un original ou d’une copie des présentes pour accomplir toutes les formalités requises en conséquence des présentes, notamment les formalités de déclaration, de publicité et de demande d’attribution d’un numéro SIREN.

% Cette résolution est adoptée à l’unanimité.

% ***

% L'ordre du jour étant épuisé et personne ne demandant plus la parole, la séance est levée à   (horaire).

% En foi de quoi a été dressé le présent procès-verbal, paraphé et signé par le président de séance et le secrétaire de séance.

\vspace{5em} 

Le secrétaire de séance
\hfill
Le président de séance
\end{document}
%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
